訓咗兩年，想問AirPower，AirPod Qi Case出未？

如題

訓多陣 仲爭少少